點解淫K搶人男朋友都咁多人吹捧？

見最近無啦啦一堆打手吹奏淫K
明明個所謂老公又係當年做人第三者搶返黎
身為教徒又未婚懷孕
然後又同單春有路

正常黎講應該係女人公敵
但d人由高登轉晒黎連登之後好似全部失晒憶咁

因為夠淫

係咪梁嘉琪俾人搶

兩個都講左話入行前已經散左,咁都入埋淫K數

又係時候考古

引用：

原 來 29 歲 的 謝 安 琪 與 27 歲 的 張 繼 聰 是 中 學 同 學 ， 一 同 就 讀 大 埔 恩 主 教 書 院 ， 身 為 師 姐 的 謝 安 琪 ， 更 一 早 昅 中 貴 為 籃 球 部 風 頭 躉 的 張 繼 聰 有 好 感 ， 弊 在 女 方 衰 怕 醜 ， 唔 敢 做 主 動 ， 搞 到 連 識 都 未 識 就 告 別 中 學 時 代 ， 據 知 情 人 士 透 露 ： 「 當 時 阿 Kay 每 逢 籃 球 部 打 波 ， 都 一 定 去 捧 張 繼 聰 場 ， 仲 猛 讚 佢 又 好 波 又 靚 仔 又 有 才 華 ， 但 係 嗰 陣 張 繼 聰 經 已 有 好 多 女 仔 埋 身 ， 所 以 阿 Kay 咪 唔 敢 去 識 人 囉 。 」
及 至 畢 業 後 ， 謝 安 琪 無 意 中 在 學 校 通 訊 錄 中 發 現 張 繼 聰 的 電 話 ， 終 鼓 起 勇 氣 打 畀 男 方 ， 可 惜 男 方 當 時 已 有 女 友 梁 嘉 琪 ， 兩 人 惟 有 從 朋 友 做 起 。

期 間 謝 安 琪 雖 戀 上 警 察 男 友 ， 與 張 繼 聰 彼 此 各 有 所 愛 ， 兩 人 依 然 維 持 好 友 關 係 ， 並 不 時 約 會 聚 舊 ， 謝 安 琪 更 曾 自 爆 十 分 仰 慕 對 方 ： 「 平 時 我 哋 會 傾 吓 聖 經 ， 同 埋 講 番 學 校 啲 阿 Sir 同 Miss ， Louis 讀 書 嗰 陣 經 已 係 風 頭 躉 ， 籃 球 同 踢 波 都 好 叻 ， 而 我 只 係 蛀 書 蟲 ， 同 埋 佢 真 係 好 有 娛 樂 性 ， 隨 時 隨 地 都 可 以 搞 爛 gag 。 」
直 至 05 年 雙 雙 加 入 樂 壇 後 ， 彼 此 見 面 同 相 處 機 會 愈 來 愈 多 ， 終 令 張 繼 聰 和 七 年 女 友 梁 嘉 琪 分 開 移 情 謝 安 琪 。 兩 人 拍 拖 年 幾 ， 於 去 年 3 月 閃 電 訂 婚 ， 年 尾 更 傳 出 未 婚 懷 孕 消 息 ， 對 此 謝 安 琪 大 方 召 開 記 者 會 ： 「 今 次 唔 係 意 外 懷 孕 ， 我 同 佢 相 處 好 好 ， 好 鍾 意 家 庭 生 活 。 」

進取的安琪
瓜皮情路好坎坷
有無人知瓜皮而家感情生活如何？ 以前睇怪談幾鍾意佢，成日驚驚青青又喊到眼腫，好想保護佢，記得有集講前世今生，佢接受催眠，然後師傅問佢仲會唔會想見到前男友，如果唔想就剪斷條紅線，剪咗就代表情緣已盡永不相見，佢考慮咗一陣就剪斷咗，嗰陣啲人都估個前男友係張繼聰。

一般黎講
平時係感情台見到d女，一有女仔約自己男朋友出街就發嬲上黎開po叫春

但呢批人竟然會支持淫K呢隻雞
你話好笑唔好笑

淫

梗係散啦，人地入行前已經開始po路搶人男朋友啦

同單春有路
source呢

之前同903阿金一齊
男方又係偷食

連登仔冇主見第一日知?

狗公支持我明，夠淫
但女既就好矛盾

明明平日上感情台，絲打對d女無啦啦走去搵自己條仔恨之入骨
但淫K又唔見有人鬧

同埋近日打手真係好多，已經兩個po都係度吹捧
真係忍唔住想問下仲有幾多人記得歷史真相

學是學非個梁嘉琪？

唉

感情台啲人講一套做一套又話你知咩

搶人男友
整容唔認
基督徒未婚懷孕
話介意人地嗌佢淫k但又成日露肉

非常虛偽同造作嘅女人

係呀佢勁慘
兩任男友都俾帽佢戴

講100次真係有傻鳩信果下笑死

本來都唔想諗返呢個人d衰野
但無啦啦呢兩日勁多post吹奏
未到年尾爭獎喎 唔洗咁心急

據 知 情 人 士 透 露 ： 「 當 時 阿 Kay 每 逢 籃 球 部 打 波 ， 都 一 定 去 捧 張 繼 聰 場 ， 仲 猛 讚 佢 又 好 波 又 靚 仔 又 有 才 華 ， 但 係 嗰 陣 張 繼 聰 經 已 有 好 多 女 仔 埋 身 ， 所 以 阿 Kay 咪 唔 敢 去 識 人 囉 。 」

已經知道係假

因為紅左, 整過容都比人接受喇.

又屈 當事人都講咗唔係

痴線 個記者匿埋kay床底?

歡迎打手全面進場

同意

係
我從來都無係娛樂台開po
係近黎見到太多失憶on9吹奏，先至忍唔住

張生當年咁都靚仔呀？月球表面

情人眼裡

謝生咁既樣都叫靚仔

唔識欣賞

純好奇 點解會揀去搶張生
公屋仔，當初根本就唔紅
加上爛臉樣衰
淫k仲紅過佢
仲有唔係話啊張生追佢架咩

他又謂與梁嘉琪是同一間中學的同學，更拍了五年拖，不過至今已分手五年。他一早將以往的情史講給太太聽，因此太太與他都會當作笑話來聽。「雜誌所寫的報道完全錯誤，我只是擔心會傷害了梁嘉琪。」

至於張繼聰亦趁機幫太太澄清，她並非他與梁嘉琪之間的第三者，他說：「我再澄清一次，太太不是第三者，我同梁嘉琪之後幾年，中間都拍了幾次拖。」記者笑他桃花旺盛？他即故作正經說：「過去咗喇。」

有邊個會認丫
你見條八婆未婚懷孕，但又高調話自己信教
就知佢兩個幾虛偽

八卦雜誌你就信
澄清你就唔信
話張繼聰靚仔好大破綻

下面段留言係我寫
算啦，呢度唔講得謝安琪是非架，一講就被判斷為容祖兒打手，總之所有關於謝安琪嘅負面野都係老作，都係蛋記打壓嘅手段。

情人眼裡出西施，打籃球又生得高大，啲女覺得佢靚仔唔出奇，況且張繼聰除咗爛面之外五官都幾端正。

張繼聰佢唔係普通樣衰咁簡單，佢係好撚樣衰，我平時喺街見到呢類爛面佬，我堅係有啲想嘔

可能讀書果陣白滑呢

哇咁你玩晒喎

櫻黃打手全面進場

呢個post都冇你講嘅情況

便 ： 《 便 利 》 梁 ： 梁 嘉 琪
便 ： 你 係 咪 同 張 繼 聰 拍 拖 ， 係 咪 因 為 謝 安 琪 出 現 而 分 手 ？
梁 ： 我 係 同 佢 98 年 開 始 拍 拖， 幾 時 分 手 就 唔 記 得 啦 。 （ 記 得 幾 時 開 始 ， 唔 記 得 幾 時 分 手 ？ ） 但 分 手 唔 關 人 事 ， 係 性 格 不 合 ， 佢 份 人 好 孝 順 ， 又 鍾 意 細 路 仔 ， 家 咪 好 。
便 ： 咁 你 仲 有 冇 聯 絡 ？
梁 ： 梗 有 啦 ！ 我 家 都 有 聯 絡 ， 但 就 好 低 調 ， 唔 會 周 圍 同 人 講 我 關 係 。
便 ： 怕 唔 怕 謝 安 琪 介 意 ？
梁 ： 呢 就 算 老 婆 都 冇 得 理 ， 我 一 齊 陣 ， 佢 都 未 一 齊 ， 我 係 佢 之 前 ！
便 ： 但 會 唔 會 避 忌 ？
梁 ： 使 乜 避 忌 ， 之 前 佢 結 婚 我 都 有 去 飲 啦 ！
便 ： 妳 同 謝 安 琪 熟 唔 熟 ？
梁 ： 我 同 佢 唔 熟 喎 ， 係 Louis 聯 絡 我 。

然 而 新 婚 冇 耐 ， 就 有 靚 女 主 播 舊 愛 出 位 言 論 坦 白 關 係 ， 主 角 張 繼 聰 即 指 同 舊 女 友 聯 絡 ， 是 得 到 老 婆 大 人 同 意 。
便 ： 《 便 利 》 張 ： 張 繼 聰
便 ： 你 同 梁 嘉 琪 散 咗 之 後 仲 有 冇 聯 絡 ？
張 ： 有 ， 我 哋 好 friend 㗎 ， 間 唔 中 都 會 聯 絡 。
便 ： 怕 唔 怕 老 婆 呷 醋 ？
張 ： 唔 怕 ， 佢 哋 見 過 好 多 次 啦 ， 我 都 有 介 紹 佢 畀 阿 Kay 識 。 （ 但 梁 嘉 琪 接 受 訪 問 時 卻 強 調 與 謝 安 琪 不 熟 絡 ）
便 ： 點 解 你 哋 會 分 手 ？ 有 傳 係 謝 安 琪 介 入 喎 ？
張 ： 過 咗 去 嘅 嘢 唔 講 喇 ！

如果真係俾人搶男朋友
仲點會肯去飲佢餐喜酒呀
更加唔會肯去見個新女伴「好多次」啦

修成正果大於一切 人地真係結到婚 家庭幸福美滿有咩問題？

同埋一日未結婚 係法律上都只係單身
佢犯左法？

建議你post埋link

就喺你對上個留言已經有啦

我搶你條女中出即飛有冇問題？

最重要係未肯定嘅嘢都一口咬定咁，然後仲要串串貢咁

sor
copy既時候select多左

屌，明明上面有條友遼人先，＂kay打手全面進場＂，再者好多人正想討論，反面你同樓主都串串貢，宜家有一個人up句就咁敏感

係丫
正如689都唔認果五千萬
咪又係無人奈得佢何？

嘩你講你都識佢本人咁喎？
咁你係咪肯定佢地無野？

其實係樓主post嘅同一篇報導
但樓主post啲唔post啲

下？請問我邊句串親你？
根本喺連登講親謝安琪任何負面野都比人屈做蛋記打手，係每個post都係，我唔憎謝安琪，純粹覺得佢只係一個人，唔會完美，每個人都有負面嘅一面，係佢啲盲撐fans一見到有人話佢就會衝出嚟話人係蛋記打手，呢樣先係最乞人憎嘅地方。

佢兩公婆真人乞唔乞人憎我唔識佢地唔知
但佢地兩個嘅fans定唔知係咪打手都好煩

我唔肯定，所以我都冇下結論，只係合理地懷疑咋喎
再者，

便 ： 《 便 利 》 梁 ： 梁 嘉 琪
便 ： 你 係 咪 同 張 繼 聰 拍 拖 ， 係 咪 因 為 謝 安 琪 出 現 而 分 手 ？
梁 ： 我 係 同 佢 98 年 開 始 拍 拖 ， 幾 時 分 手 就 唔 記 得 啦 。 （ 記 得 幾 時 開 始 ， 唔 記 得 幾 時 分 手 ？ ） 但 分 手 唔 關 人 事 ， 係 性 格 不 合 ， 佢 份 人 好 孝 順 ， 又 鍾 意 細 路 仔 ， 家 咪 好 。
便 ： 咁 你 仲 有 冇 聯 絡 ？
梁 ： 梗 有 啦 ！ 我 家 都 有 聯 絡 ， 但 就 好 低 調 ， 唔 會 周 圍 同 人 講 我 關 係 。
便 ： 怕 唔 怕 謝 安 琪 介 意 ？
梁 ： 呢 就 算 老 婆 都 冇 得 理 ， 我 一 齊 陣 ， 佢 都 未 一 齊 ， 我 係 佢 之 前 ！
便 ： 但 會 唔 會 避 忌 ？
梁 ： 使 乜 避 忌 ， 之 前 佢 結 婚 我 都 有 去 飲 啦 ！
便 ： 妳 同 謝 安 琪 熟 唔 熟 ？
梁 ： 我 同 佢 唔 熟 喎 ， 係 Louis 聯 絡 我 。

係，根本人地兩公婆正正常常無乜野，係人都有唔完美嘅一面，係呢度啲人為咗保住kay完美女神嘅形象，成日屈人係蛋記打手好煩

呢個post好多人都係正常討論啦，再者容祖兒的確有前科嘅，當年曾志偉比人打有人懷疑係英皇出手，所以佢地可能激動咗小小，但至少呢個post暫時都好和平，除咗樓主都幾串之外

我覺得我算客氣，起碼無入隔離個“出色”po踩場
河水不犯井水
歡迎打手去返隔離po繼續吹奏

八卦雜誌寫就信足
張繼聰澄清就唔信
涼瓜皮澄清都唔信
成班網民做打手

樓主玩晒

你地個個讚佢既
都好似識得佢兩公婆本人，同佢好fd咁
你地先識玩

我唔識呀，不過梁嘉琪識

便 ： 《 便 利 》 梁 ： 梁 嘉 琪
便 ： 你 係 咪 同 張 繼 聰 拍 拖 ， 係 咪 因 為 謝 安 琪 出 現 而 分 手 ？
梁 ： 我 係 同 佢 98 年 開 始 拍 拖， 幾 時 分 手 就 唔 記 得 啦 。 （ 記 得 幾 時 開 始 ， 唔 記 得 幾 時 分 手 ？ ） 但 分 手 唔 關 人 事 ， 係 性 格 不 合 ， 佢 份 人 好 孝 順 ， 又 鍾 意 細 路 仔 ， 家 咪 好 。
便 ： 咁 你 仲 有 冇 聯 絡 ？
梁 ： 梗 有 啦 ！ 我 家 都 有 聯 絡 ， 但 就 好 低 調 ， 唔 會 周 圍 同 人 講 我 關 係 。
便 ： 怕 唔 怕 謝 安 琪 介 意 ？
梁 ： 呢 就 算 老 婆 都 冇 得 理 ， 我 一 齊 陣 ， 佢 都 未 一 齊 ， 我 係 佢 之 前 ！
便 ： 但 會 唔 會 避 忌 ？
梁 ： 使 乜 避 忌 ， 之 前 佢 結 婚 我 都 有 去 飲 啦 ！
便 ： 妳 同 謝 安 琪 熟 唔 熟 ？
梁 ： 我 同 佢 唔 熟 喎 ， 係 Louis 聯 絡 我 。

大把教徒未婚有咗，講真唱歌係好聽嘅，教徒有幾多好人大家心照

你地個個係指邊個？

我個留言邊隻字讚佢？邊隻字顯示同佢fd?

又想打稻草人

出嚟做藝人就梗係要答到咁大方啦
唔通直接話好憎對狗男女咩
人哋高登女神嚟嫁
唔驚畀班痴線毒撚狙擊到自殺咩

你有另一個會唔會講俾自己另一半知丫？
大把人同另一半分左手，被分果邊都蒙在鼓裡啦
等到件事過左去一排，咪公佈拍拖，話係分左手之後識架羅

梁 ： 使 乜 避 忌 ， 之 前 佢 結 婚 我 都 有 去 飲 啦 ！

去埋飲喎

呢d咪識做人羅

是但啦
張繼聰澄清係隱瞞
涼瓜皮澄清係識大體

只有我知道真相，謝安琪一定係第三者

痴線 , 根本點都係佢嬴

偽人一定講真話
又諗起淫照事件

打手又贏

樓主表示公你贏 字你輸
完

龍門任你搬
柒咗仲死撐

你睇既野又係報紙睇番黎
然後就成個傻仔咁吹噓人
我覺得你個龍門搬得仲勁

想知邊度有吹噓
見到你一邊當八卦雜誌寫嘅野係真
一邊又斷章取義 兩位當事人澄清又唔計
覺得你好肉酸啫

又失憶？
果時班人夠話淫照係ps過
咁點解而家佢講我就要信先
邊個肉酸d丫？